共媒假想2098年征服美國 Twitter手足幫手spread！

留意翻，假想圖右邊紐約股票交易所個banner The People's Union of America已經建立咗三十年

出自微博呢個話題

前幾日已經有連登post
但Twitter無人講啊啊！！！
幫手Spead到全美國，全世界都睇到！
要成為全球輿論焦點！
每一個美國人睇到都會罄過火屎
呢個就係中共威脅全球野心既證據！

潑火！

推啊

支那人到底有幾on9

打飛機第一

聯署支持封殺微信同TikTok

2098

所羅門叫我地簽個聯署叫咗就嚟一個月都冇人理， 而家得返幾日咋

2025都唔知過唔過啦 2098

Twitter有人講但無咩人推咁解明顯大家都唔係好當咩一回事